今年冇港場見IU 唯有喊住睇fancam先

次次現場聽佢唱呢首 都起曬雞皮

我愛你啊李知恩（真實人物）

啊

Iu 同港女系清泉

喊死

第2輪地點名單仲未公佈（線人話好似係），希望有香港份。

mama都取消咗 應該韓國共識唔會嚟